Life is Strange: Before the Storm 集中討論區

有冇人傾下

出左啦咩

今日出

岩岩玩完chapter1

玩完想重溫返LiS多一次
唔記得左Max條仆街點解唔覆Chloe

邊個最後會揀Chloe同Racheal之間只係friendship

有D選項得幾%人揀

想睇直播可以今晚23:30入黎

買左冇得轉繁中

得殘體中文, 玩返英文算

同埋電腦版有冇人都係用唔到手制玩?

PS4手制照用到, 岩岩玩完

我用Xbox唔得

第二章幾時岀

兩三個月掛

想睇life is strange直播可以今晚23:30入黎

me

Me